前線記者會內容：「希望可以停止捉鬼」

前線記者會內容：「希望可以停止捉鬼」

反送中運動持續兩個月，政府仍堅拒回應訴求，過去兩日更有86名抗爭者被捕。有前線抗爭者傍晚舉行記者會，陳先生批評政府利用群眾鬥群眾，意圖瓦解運動；希望示威者能堅守不分化、不割席、不篤灰的原則，「希望可以停止捉鬼」。

在8.11港島東集會後，有警察喬裝成示威者，並在沒有出示委任證的情況下，狂毆及拘捕示威者。陳先生炮轟當局欲透過「群眾鬥群眾」，以瓦解反送中運動。他曾在 Telegram 群組和近百名前線抗爭者討論，均希望停止捉鬼。他表示，在8.18的民陣集會後，便有穿上裝備的前線抗爭者到政府總部，遭其他示威者指控是卧底及「鬼」，現場更立即起哄。最後，穿上裝備的前線抗爭者遭其他抗爭者以士巴拿襲擊至流血，更要到醫院縫針。

陳先生認為，自8.11的銅鑼灣一役後，示威者間有不信任對方的情況出現。他舉例指，有示威者在8.17光復紅土遊行後，提出到旺角行動，但同遭示威者質疑是「鬼」。他承認，捉鬼心理已在市民和抗爭者間埋下不信任種子。

陳先生強調，勇武抗爭只為增加政權的管治成本，而前線抗爭者每次都是「衝到最前，撤退最遲」，但如今「捉鬼」已成為風土病，希望市民明白，「群眾鬥群眾，得益的只會是政權。」

警察昨日在荃灣清場時，多次連續發射催淚彈，楊屋道一度尤如戰場。陳先生便提到，有無數前線抗爭者自6月起，身體多處受傷和不適，包括肚瀉和皮膚病；自己更出現催淚煙的味道的幻覺。他希望香港警察能認真反省，「你哋唔係有牌爛仔，行為定必遭到清算。

陳先生又透露，自己一直面對家庭壓力，家人仍認為反送中的示威者是「有錢收」，「精神的壓力其實唔細」。陳先生最後重申，自己無畏無懼，「即使出動子彈都會照出去，如果不幸身亡，我會將保險金捐俾星火同盟。如果因為暴動罪入獄10年，我都會在獄中增值；因為我愛香港，更愛香港人。」

記者問到，為何高調召開記者會，及會否憂慮遭到警方拘捕。陳先生表示，「自己真係好驚，開完記者會就即刻走」。他慨嘆，冷氣軍師並不理解前線抗爭者的感受，只顧在網上「捉鬼」，遂決定站出來公開講述感受。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

img]

冷血軍師又散播謠言害前線手足。

有粉紅Label嘅兄弟係勇武中嘅勇武，隊名為屠龍，屬於自發組隊，唔係鬼。

「捉鬼撚」真係快啲去驗下個腦，冇證冇據淨係識得鳩Up。今鋪真係邊個捉鬼邊個就係鬼，講左好多次捉黎冇用，講左鄧炳強係特登比你地睇到有卧底，等你地鬼打鬼，你覺得佢地真係派卧底唔比你地發現既，你地會發現到？

下下懶醒話前線係黑警扮，對自己人傷害多過保護。一黎覺得受侮辱，二黎如果下次有扮示威者既黑警係人群入面話捉鬼，然後捉左依班前線會點？你估前線唔驚？

我地要做既係比無限信心佢地，咁先係真正既保護，等佢地知道係人群入面所有人都支持佢地，佢地會好安全。只要前線做乜都唔割，就唔洗捉鬼。

good morning sir!

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

good morning sirg

每次都一定有你份

冷血軍師又散播謠言害前線手足。

有粉紅Label嘅兄弟係勇武中嘅勇武，隊名為屠龍，屬於自發組隊，唔係鬼。

「捉鬼撚」真係快啲去驗下個腦，冇證冇據淨係識得鳩Up。今鋪真係邊個捉鬼邊個就係鬼，講左好多次捉黎冇用，講左鄧炳強係特登比你地睇到有卧底，等你地鬼打鬼，你覺得佢地真係派卧底唔比你地發現既，你地會發現到？

下下懶醒話前線係黑警扮，對自己人傷害多過保護。一黎覺得受侮辱，二黎如果下次有扮示威者既黑警係人群入面話捉鬼，然後捉左依班前線會點？你估前線唔驚？

我地要做既係比無限信心佢地，咁先係真正既保護，等佢地知道係人群入面所有人都支持佢地，佢地會好安全。只要前線做乜都唔割，就唔洗捉鬼。

點解三日唔埋就吹風想捉鬼？

因為心底仲有潔癖覺得一切武力皆不能用，要幫中共止暴制亂。將計就計？你當自己啲懶醒真係八奇神策咩，咁易睇到就唔係鬼啦白痴。

見到呢條友個捉鬼post，當刻真係嬲到飛起。

佢散播嘅謠言，引起嘅猜忌，搞到前線抗爭者要冒住被捕嘅風險自爆，又開記者會，以免响前線因互相猜忌而自己人打自己人。大佬依被捕係會俾警察私刑打到骨折呀！因為一時一刻嘅懶醒搏上位，要人冒咁大嘅險，有冇搞錯！？

一個公眾人物如果真係想用咁嘅策略，係唔會講出嚟。依家講咗出嚟，警察就可以攞住呢句說話，將所有醜事講成係示威者誣衊警察做嘅。

更何況警察根本唔洗你抹黑，本身已經係黑到俾人叫黑警。咁樣懶醒造謠嚟攻警察，比人踢爆咗之後咪變相幫警察洗白囉。

周圍捉鬼，其實呢啲捉鬼既KOL就係鬼。

Good Morning Sir

Good morning Sir!

鳩蛇前線做緊鬼？

Push 請愛惜你地既手足

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

推

咪撚再捉鬼

猶記得上月去信杜魯多要求聲援香港時，有人留言話這個總理靠不住，但而家唔好咁講喇，即使係擺擺姿態都好，人家起碼在見約翰遜和安倍晉三時兩次提起香港問題。

報道說，現時G7峰會的議程上沒有以香港為主題，只有特朗普私下呼籲各方冷靜，未知在聯合公報時會否促請中國收手，但加媒很明顯與香港人站在同一陣線，「加拿大在香港的騷亂以及康明凱和斯派佛被拘留一事上都表明了自己的立場，並且已經得到所有G7國家公開或私下的支持。」

「香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗。」這一句尤其重要——習近平最喜歡說的「命運共同體」形成了。

"If we give China a pass, which I believe Trump would be inclined to do, then I think you begin to wonder," said Robertson. "We [democracies] are really on our back foot because around the world, we're losing, and we appear to be losing in so many places."

香港人做甚麼，可讓民主國家下定決心不再向中國屈服，這是其中一個成敗關鍵。

既然杜魯多幫了我們提醒其他領袖，我們是不是都應該在中共駐港機構外，促請中國釋放康明凱和斯派佛呢？

可以說，中文文宣已經做得非常足，但能夠吸引外媒鏡頭的英語圖文展示牌，我們要做得更多。

距離831遊行只有幾天，我見好多和理非的朋友都恨惡自己的付出不夠勇武多。現在，你們是時候的起心肝，做下勞作了。五大訴求之外，外國人還關心甚麼？

香港有30萬加拿大人，要弄30套釋放康明凱和斯派佛的文宣應該不難。

匯豐、孟晚舟、伊朗，又可以自成一套。

林鄭和魯哈尼的假人抱在一起，又成一套（因為林鄭公然拒絕遵守伊朗石油禁令）。

一架紅色的國泰飛機？

而連場示威裡面，居然甚少見到習近平的頭像，你說是不是太過分了？

如果我係美聯社記者，我會抱怨冇乜靚嘅舉牌相好影。

咁所以我哋就要諗下，點樣可幫人哋交差，影到一張民主國家連成一線的頭版照片。

最簡單，係前排10個西裝友戴着10個民主國家元首的面具，然後舉起「Stand With Hong Kong」的橫額，就可以反詰元首們自問有沒有對香港伸出援手了。

大家有甚麼建議，不單要盡情講，更加要落手做啊。

by作者

鳩硬警員 今日帶緊咩風向 ?

明白

阿蛇突然開咁多post，屌完同事狗妻？

巴打原PO:

沙田衝突被捕義士
今日8月27日！
林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

// 23歲的本年度理大畢業生，在星期日沙田區遊行後被捕，被控於星期一在葵涌警署內，分別襲擊3名警員。 //